突發！！！ 8月2聲援畫家！！

朝早9點鐘東區法院

唔好忘記佢，每一次佢都有出現！！！

今次聲援佢，更加係向黑警濫權說不！
（佢畀人影晒相，好難唔入）

提返大家，佢被黑警拉咗之後，受到以下虐待：
・有警員叫被告「儍仔」，稱「用公安嚟同你玩」
・搜身期間遭警員兩度撥弄下體
・被告指有操普通話的疑似公安向他指「咁唔鍾意大陸，就送你返去」
・有本港警員拍他的臉，用廣東話問他「知唔知，聽唔聽到？」，然後再有另一名操普通話的疑似公安恐嚇他「你唔聽話就國內見」
・扣留期間，警方均沒有向他提供三餐
（from:

今次去撐畫家，針對嘅一定係黑警濫用私刑

口號建議：
反對警察虐待被告
解散及重整警隊

光

復

香

港

撐

時

代

革

命

解散警隊

重組警隊

聲援！一個都不能少！！！

推

諗起佢喊

5/8 三罷！

可以整到佢喊，咁真係虐待得好勁

支持，同意

聲援畫家

push

推post嗰啲都要到場！！

好難得見佢着衫，不過都支持佢

Push !!!!

推呀

推 一個都不能少

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咁真係要去睇吓

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

黑警死全家

死黑警我屌你老母

救畫家

死黑警

仲有四名義士比人困緊啊各位！！

仲有四名義士比人困緊啊各位！！

-
幫手推埋呢個post呀大家！！！

Push

仲有四名義士比人困緊啊各位！！

-
推埋呢個呀大家！！！
聲援義士

全港八五大罷工

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

推推推

CLS 搜身期間遭警員兩度撥弄下體

8.5香港人大罷工 香港人加油

推啊

仲有四名義士比人困緊啊各位！！

-
一定要推埋呢個呀！！！

大佬。佢好似犯案累累。有非禮底喎

支持！

推
一個都不能少

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

有冇方法可以做到班虐待市民既黑警

畫家

Pish

堆

Oush

Push
唔好忘記畫家嘅付出

俾佢見到有人支持佢plzzzzz

佢個張流眼淚既相好深印象

PUSH

=======================
2/8 - 公務員罷工集會
3/8 - 旺角鳩嗚
4/8 - 將軍澳遊行 港島西遊行 東西夾擊
5/8 - 全港三罷 七區集會

屌你老母 仲要唔俾飯食

畫家再申保釋被拒 辯方：土生土長 朋友是最大財產不會潛逃

之前post過冇人理畫家

痴撚線 唔俾人食野

一個都不能少！

聲援畫家
光復香港，時代革命

不了 佢痴線的

這樣有幫助嗎？

《真.救小朋友》聯署、求情信！今次係單重要案例！求推

我屌 日日新鮮日日甘
雖然好忙 但我必定去
最後關口 大家多d出去

一定唔可以放棄畫家
一定撐

大家記住上次畫家係車喊
佢流的係我地香港人的淚......

屌你老母p牌仔 死返大陸啦

一件事還一件事

#我係香港人
#我會參與8月5號大三罷
#罷工罷市罷課
#7區集會
#直至政府跪低

屌你老母 一單還一單

倒不如…

無畏無懼

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

想問下點解次次都東區 唔太識
裁判法院唔係西九沙田荃灣都有咩

push!

聲援畫家！！

聽日見

幅圖畫到畫家好mad max feel

光復香港
時代革命

推爆佢

警狗連弱智既都蝦，去掩蓋自己比大部分人癈既事實

果種屈辱
黑警生仔冇屎忽

Push!!!

撐！

佢有過案底，但佢之前犯過案都已經判完坐完，所以無需再提

同埋

佢有案底唔代表佢可以畀黑警虐待

pish

#我要裝備
#我要Gear
#我要罷工
#我地要人

Push!!!!!!

大家幫幫手

推 大家聽日見

唔係白卡大哂?

Pushh

重點係佢被捕期間被虐待

推
一定到 屌佢老母

光復香港

一個好心腸畫家
支持

白卡都恰

屌你老母

好嬲呀

死黑警整喊畫家

畫到好撚型

光復香港 時代革命

人權何在

光復香港 時代革命
8.5三罷！

一個都不能少

一個都

不能少

麻包裝

同路人一個都不能少

佢揸白咭，但佢企得比大部分人前

畫家比黑警搞

聽日西灣河見

Push

我會罷工！

畫家真係好好，每次發夢都見到佢！
大定要幫吓佢啊

D黑警真係好撚鐘意搞人地下體

朝早聲援
夜晚集會

唔代表可以受黑警咁樣對待

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

幾乎落過場嘅人都見過佢。

試問有幾多個手足夠膽露晒面出嚟？

兄弟有事，唔出嚟撐的話，同冷血狗大有分別嗎？

要比畫家知道我哋係齊上齊落！

性罪犯 撐唔落可唔可以搵第個做主角

五大訴求!
光復香港 時代革命!

樓上有講都講多次

唔代表佢可以畀黑警虐待

有無發覺畫家有啲許褚嘅影子

許褚:虎痴， 腰大十圍，中意赤膊上陣(單挑馬超)，勇猛

畫家:白卡，大肚腩，唔著衫，勇猛唔洗講每次都係前線

所以話可唔可以搵第個做主角？相信都有唔少人被黑警行私刑

我真係未大愛到可以包容到一個犯完性罪行被判監 出返黎又再犯既人

推！！！！

屌 一個義士都唔可以少啊!!!

短期內見唔到有，而且主題係反對黑警行私刑

8月5號罷工

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

屌黑警根本就係一堆讀唔成書嘅爛仔

推！！！

.

-

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工罷市罷課

西灣河東區法院 一日遊 - 必讀需知

有冇律師跟？

星火話有

聲援！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推我驚唔知醒

熱門冇咗

推上熱門

廳日見呀！

up

唔識點樣入去聽，可唔可以教下

聲援手足

佢喺四樓提，咁你廳日去到直接上4樓排，細庭應該得50個人可以入去

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

一齊走！

You are not alone!!!

撐住呀！

黑警無一個係無辜

支持畫家

佢搞細路女 撐唔落
支持朱凱迪仲好

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

知大家忙緊沙田，推上去先

一單還一單

唔代表佢要畀黑警虐待

解散警隊，徹底改革

yes

「重組警隊、改革警政」

救畫家呀

推畫家不是condom

人黎

嚟緊

推！

支援

出來聲援呀

唔夠人!

畫家唔係condom

千幾個正皮
現場得幾丁友
仲話唔當畫家係condom
仆街垃圾連登仔即刻出嚟啦

搭緊車
想問係咪無人去

人呢 我去錯地方？

到！！！
我無野講

會嚟嘅不如出句聲

黎緊

入唔入去旁聽

有人

八半就到咗

推，未出嘅可以出

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

點解咁少人

有一批人入咗去

入吖！

趕得切9半前到嘅上4樓拎飛入庭

快啲入嚟攞籌 得37個public位

推，9半後先到嘅人可以喺樓下聲援

入得了

塞緊車

樓上樓下人數唔過50

巴士站有冇人 ? 上去庭入面呀

點解咁小人

上4樓!

入嚟啦 4樓 no.7

推 八月五號三罷

現場有冇記者

有

全部同我上去旁聽!

快啲上黎 好小人

塞爆佢！

唔好怕醜，得返幾個位，大家上去啦

仲有位啊

開咗庭都可以入

快啲黎喇！ 就咁mon post無用！

琴晚搞左單
今朝少人可預見

禮拜五出唔到人
係度live
求內容

無可能有事...人地渣白卡...你放心啦...最多送番入去青山

你都有白卡？

3條罪加到9條

痴線架 三加到九項

我屌你老母

趕緊嚟

請咁多位大佬下次唔好再遲到 你哋啱啱畀個官睥到仆街

咁唔入嚟 響外面聲援算
bad reputation 對判刊有影響

我屌

即刻閪哂面

架車會係邊到出？

邊到可以聲援

雖然佢係白卡 但每次都係企係最前線

白你老母

頂撚住

屌佢老母入9條?

可以講講charge 邊9條罪

東區法院現場，畫家合共被控九項控罪， 其中六項為後加控襲警罪。 畫家不認罪， 由於畫家沒有報住固定地址 ，會還押懲教署看管，不予補釋，直到9月11日再審。

我屌你老母 真係痴線

未判直接坐

屌你老母！！！！！香港法治？

襲警襲到6條出黎？唔知做乜鳩

大隊喺停車場門口

性侵佢嗰個差佬仲返緊工
恐嚇佢嗰個差佬仲返緊工
法治？

控方指出扶手電梯上有7名警員

612現場有幾十萬人 清算之日要charge翻班仆街幾十萬條傷人罪

人治

畫家幾時有郁手 打過人 個辯方律師識唔識架

個律師係咩人嚟

不認罪都要直接還押？
人地無屋企訓街關你撚事？
係咪痴撚線

屈得就屈
過期催淚彈咪犯左幾百條戰爭罪行，黑狗全部判死刑

共狗同黑警全家冚家仆街